[TVB] 港產旅行團[粵][PG]

港產旅行團[粵][PG]

疫情下無得飛，五位主持在本地玩盡「港產」新玩意。山系KOL鄭衍峰、曾淑雅出發挑戰高難度的香港三大險峰之一蚺蛇尖！面對越行越斜的山路，一步一驚心下終成功登頂。二人別開心得太早，落山才是終極考驗！歐陽偉豪(Ben Sir)、戴祖儀、淑雅實測深水埗美食團抵玩指數，一條龍食勻本地街頭小吃，細嚐貼地「茶記」文化，順道認識荳品美食的多變！嘉賓楊潮凱為林穎彤引路，發掘鯉魚門石礦場打卡聖地，留意拍攝女神風的技巧。

屌你老母 CCTVB打手

港乜產吖

Ben sir黃到幫cctvb做節目
你幾時批鬥埋佢？

美打

@手執

wa joey

joey假墊

好正,又要除褲睇

有hana

有 姊妹淘jumbo eunice去過

有條白痴仔

頂你其他2個嗲都好過jumbo...

3條女中joey最撚正

Jumbo個boby好撚S
後推一流

ok la

都係

不了

係

Jumbo好撚正，個含撚咀，想屌佢個咀

jumbo雖然腳好撚正
但整體都係joey bella正d

平路意思

可以碌落去既位

Jumbo

鬆化

有幾難
d cam man係隔離d唔係路位度影

其實唔難 又唔係喜馬拉雅山

個樣bella最cute
Joey 打整體
Jumbo 打和啦

bella 琴日露肚加分

我都想精服jumbo

Jumbo 個pat

個教練就醒
係legging既jumbo後面...

一叉錯腳就可以錫佢個閪

近乎垂直

教練塊面紅晒

所以咁多人死

男果條友啲裝備做乜9…去行街定行山

有咩咁興奮

可唔可以搭番車落去

上山要睇腰

平能過麻友

咁快除衫即場表演做愛啦

加塊紙皮
sir滑

搵個冇波嘅行...

jumbo把聲咁似隻雞盈

jumbo溫仔

負擔較細

Jumbo你好正

教練嬉笑

3 4個鐘
播15分鐘

其實一差錯都 會玩完

3個差唔多其實

屌你

Jumbo 係正ge

微波爐先正，隨時都叮 (丁) 得

教練抱抱

想睇joey
好撚活潑可愛

想睇一姐too

想睇bella

睇viutv山步行好過

shiga同jinny一齊行就正

警告字句都無 等睇下星期一大班人衝上去 發生意外

每日都排住隊上山架啦

放心，冇人睇，應該冇人知，藍絲除外

好多人睇tvb ga

當年比呢張呃親

邊個一姐
我只認可吳一姐同連一姐

就係佢兩個雙一

帶套

戴祖係到扮大波

係 墊

joey個心口漲卜卜

其實幾正

假嘅

bella出得一陣

超正

碌咁d好d

其實ben蛇有咩料到
次次見佢教親啲中文都9流流

Jumbo?

我覺得係lor

唔係話你粉腸，就係話你撚樣

好似得bella同ben玩過
其他2個應該唔太熟

佢開過棟篤笑 悶到

jumbo藍定黃 viu CCTV 兩邊走

罩 (n) 罩 (v) 都教 小學咩
一係就拎啲粗口諧音做soundbite

但拍手好out

Wel 鳩 come

大祖兒真係好嘈

僅次於 FYY

真心鍾意jumbo

日日嘈比天宇聽

對竹昇妹有興趣，un 下 un 下

jumbo冇佢地咁好氣
d爛gag

反佔中果陣繼續日日行山吃喝玩樂，好似平行時空咁

舀

bj

係食兩家茶客 唔藍唔黃

條友仲有無係CU教書

bella好淫

食鮑魚

bella樣真係最靚
腳又白滑

認真論顏值: bella > joey > jumbo

以為冇bella

正淫君子

jumbo=文靜 唔嘈

前幾日困住金城安個度

伍仔就正

同意

腳值就調返轉

馬子仁同帶棗?
咁咪兩個都叫joey

腳值應該係 joey > jumbo > bella

聲夢無曬影？

一個叫食屎馬子仁喎

下集去邊？

我個po 過一個月要開過

吸手

bella依家先28
好似睇咗佢10 9幾年咁

佢早入行 美琪都睇左2x年

屯門小峽谷出面都有個警告標語牌⚠️，難度好低都應該有個警告牌

natural selection

孔得言仲有得撈

有咩奇

胸姐有冇得撈

當然有啦

Viu做過邊套

美斯打

joey

Jumbo個閪

大祖兒真係好撚煩同嘈

條腿

ben sir都著背心仔丫麻
d女著得幾通爽

忽傾腰

好L煩 jumbo 靜好多

ben sir 00

後面影ben sir

Jumbo 梗係靚過大聲公啦

Jumbo對波條啦

同美女郊遊遊差好遠

d自拍棍影唔到枝棍既

屌又兩條女下齊行緊係爽

「頂」「硬」「上 」

瑜珈褲

wow joey

啱啱個低炒 shot

jumbo件衫濕哂

Bella 對波

jumbo係咪處

ben蛇又教埋啲阿媽係女人中文

明天請早

呢個鐘可能

可能早過shiga

關shiga咩事

林正峰算幾樣衰

唔解埋high

柒頭峯都有
陣間會唔會有殺人犯

由上面食到下面，上面係甜，下面係鹹，食鮑魚

好過心男人老狗唔好帶圓眼鏡啦

收嗲啦大祖兒
好撚嘈

ng咁

又鮑魚又撻
個餸淫到

鮑魚梗係甜

好長呀joey

個博頭咁多粒粒...

鮑魚喺下面，應該係鹹，又腥又臭

咁淫既今集

(綠帽) 橙汁梳打

Grand hyatt

以為會丢舊橙落池

her nose is too big.jpg

大祖兒真係好撚正

唔係灣仔啦

頭岩跑好似...

金鐘香格里拉酒店

一定係

幾好笑

可能係金鐘sor

邊有人講拋個balloon

砌.......p

都唔會係姐 無拍到壁畫

有冇人知頭先background喺官塘咩位

咁撚樣叫人打卡

得條梯想點

bella咁都可以差d跌

十八年後

唔似呢到咩

上山比人劏死牛就有份

裕民坊舊樓下面

撞bella心口

黑bra

jw萬豪

原來係 JW 萬豪酒店？

成日都借d易講淫野

見到了金鐘JW

導演冇反應

裕民坊一排舊樓就快拆哂都會有好多人打卡，唔明個景有幾靚囉

極無聊

仲要個垃圾泡菜頭

joey好撚正

今集你要重溫，又煩又姣又三級，有波睇有腳睇，我都射左3劑出黎

牛年新春，衍峰、祖儀、穎彤前往昂坪棧道行大運！無限踏步棧道梯級，運動盲穎彤可會應付得來？考驗未完，三人還要挑戰離地驚險步道！完成辛苦的棧道行程，在昂坪市集品嚐港式小吃，不忘到心經簡林洗滌心靈。Ben Sir、淑雅、衍峰實測本地盆菜團，尋覓流水響「天空之鏡」秘境，還有屏山盆菜等着餵飽三人！接着親親羊駝、壁畫村內感受藝術氣息、紅磚屋市集買手信，好圓滿。嘉賓馬貫東帶祖儀到馬灣荒廢舊村打卡，拍出頹廢美感。

Bella

今晚又要j joey喇

梅西打

除左褲了

自拍棍拍唔到枝棍
角度問題

踩過界2

又有個條粉皮...

bella

Bella好白滑
大祖兒好黑

3條友平排行咁危咁

Bella 同大祖兒好似樣

驗眼啦屌
Bella cute咁多

同佢地兩個打野戰都唔知會射幾多劑

纜車算吧

兩個都係包臉始祖

冇腳睇
著返條褲了

真係唔知揸波先定奶腳先

Ok la有白滑背隻

大祖兒有錢女 煎三寶唔識
Bella窮撚食冷面mk妹

抬高Joey對腳黎屌個頭再質落Bella對奶到係咁啜

昂坪3碌鈴

梗係纜車上
行落

諗起都扯爆

大

大祖兒

岩先平

jm9係咁做手勢

佢件衫一大力就扯爆可渣佢對波波

好想扯低Bella件衫

係佢鎖骨係咁摸係咁錫

比較下

仲有人迷信

jump bo

九龍塘

滾

Jumbo 對腳

探熱世上最多魚

對腳搶鏡到

jumbo條淫雞

森美話多人到嘔個到？

Jumbo對腳真係靚

Mk淫腳

黑黑地好想奶

技安個妹

好撚正
17幾既淫腳

佢黑得黎係好滑果種

咪一樣$800

jumbo 真係成個feel都係要拎嚟砌

佢成個款天生就係比男人屌

人間性器生出黎就係做愛機器

好想比佢對腳夾住個頭

條粉皮成日都搞爛gag...
係咪咁樣冧掂fyy

大祖兒放大招
大淫腳

又係個d死人褲扮裙

條裙短撚到

淫撚到仆街，個實頭損哂

jumbo 定 joey
我揀jumbo

一推上唔洗除都可以後入佢

mv黎？

其實講樣大祖兒真係麻麻

係概

joey啦
感覺活潑d
jumbo 串dd

同bella完全比唔上

褲黎架

腳
＋
性格搭救

樣bella
腳jumbo
腰joey 攪掂

夠淫，多水

joey係整體呀

如果三條女一齊流落荒鳥會點

邊3條先

shiga joey jumbo bella 你地點排

bella joey jumbi

shiga
joey
jumbo
bella

我有冇份先有就同bella狂做愛
Jumbo負責煮飯
大祖兒做賓賓

joey應該係最早死
唔捱得苦
jumbo體能搭救
bella救生意志能力應該最強

咁輸架屌打wor
有樣有腳有女人味
係老d,我唔mind
我仲老

如果你同三個呢

咁我應該會最早死
未做愛已經比3條女點撚到虛脫

呢個look好撚癡線wor

我相信曬到癲

呢幾日個太陽都痴

aka聽日就34碎了

仲係處

茄喱啡就唔洗提啦

aka都幾靚

aka腳都唔輸比呢幾條女

完差唔入流

完全

幾like但真係太瘦

同果隻整容雞簡兒撞樣

一姐就正

joey
shiga
bella
jumbo

外表係shiga贏, 但計埋性格joey似乎好玩D

無錯

一姐

呢張成隻臭雞咁

呢張好撚正，想玩佢條拉鍊

同佢猜拳, 贏左一方要選擇拉低自己條鍊或對方條鍊1cm

手弓

fyy

農務

調理農務

西

字幕
人

碌鳩

正joey

現實咪又係16...

咁岩轉緊台經過見到就真係笑左
人地指住元西 佢就係到話咩香架
覺得人地話佢係臭閪?

venus

又學是學非個pa？

竟然有judy

蕭sir肥左

judy個樣真係好靚
不過真係好細粒

哈比人大戰蕭博士

食個金錢雞個樣好明顯係中伏樣

邊忽大

車震車

bella對腳

岩啦同伍仔黎

eumice黎過

頭先條囡

bella對腳
bella對波

好細

一

真bo個閪gap

又有jumbo.淫腳

jumbo 隻鮑

冇份行但有jojo ov

jumbo條死人褲

好姣成身粉紅色

粉紅正

43 好撚正

又條垃圾乜春快問快答
fyy係咪比d爛gag攻陷的

jumno gap

hana出咗未

有咩

43 吋長啊屌你

點樣可以半級半級咁上

行山撞到jumbo 真係要推佢埋一邊草叢就屌

好閪正
好想狂奶佢個gap

Camel toe

做返場愛先落山啦屌

佢可能好揪過你

pmq

真bo條腰

硬係覺得jumbo個樣怪怪地

真bo中上料啦
冇你地吹到咁正

今日全集jumbo

有大祖先沖涼

除定褲睇下一節

個口太大

未

除啦，我都全裸中

帶棗jumbo出浴

幾時請啲嘉賓 eg 何依 fyy 鄺B

幸福賓周？

彈左落地

睇返學是學非啦

Jumbo副body真係

大joey對腳

影到棟樓冧個刻先正囉

冇做咗吖嘛依家

joey 膝頭損哂？？

其實細細地

扮咩

jojo膝頭損左

俾人推得多/跪係到含

屌穿崩 入面有著衫

垃圾bar

唔通真係除咗浸咩

個sharp靚
有操開嘢好tight
彈性彈性

都冇波

會唔會2個都唔明？

唔好比人見到裏面呀嘛

幸福賓周

好撚fit
對腳仲要世界級

妖你食屎啦馬子仁黎既

我屌佢老母

岩岩果棟係咩黎
間bar望出去個景咁靚

joey對腳

楝垃圾左佢好過啦...

rits

條仔好熟

前政助？

屌佢老味

你兩個彈開啦

全部都廿年前
後生邊識

睇過都唔記得

好撚突呀joey

又視覺效果

ben sir見過仲大

出緊嚟喇

d ng

好想同joey出一日街

低質

打

長...

帶jumbo 入長洲過夜

美斯應該係tvb 受薪PR

jumbo好純

擺明

想奶佢對腳

jumbo 心口好排骨

長州賓客....

點解咁講

Jumbo好撚正

骨感

珍寶都幾fit

抬高佢隻左髀係咁抽插佢十下必出野

jumbo好似反應唔切咁

係好撚fit

好鐘意包果個皮

咩包皮

條女平撚到....
又冇pat

我俾我個包皮你含啦珠寶

以前有小小，依家太瘦啦，不過都好正

Ben sir 成日懶詼諧

Cctvb 咁鍾意搵佢？

人老會收水

好撚cute呀珠寶

jumbo費事理佢兩個d爛gag

包皮

joey個絕對嶺域

大祖兒對腳

boots好正

達德學校都無

好想同佢做愛

jojo

對腳反晒光

2條女翹腳正撚到

戴祖兒對脾正d

班尼都唔知有咩好食

Jumbo 個格點都係公屋妹

邊間酒店

應該係瑰麗酒店

臭雞係咁

堆後生仔幾時收皮

我覺得似中產喎，熱愛運動又成日行山， 似啲住愉景灣嘅女仔成日周圍跑曬黑左，公屋妹出身貧寒重要扮有錢人大有人在，有啲縱慣咗嬌生慣養唔中意運動

ben sir呢
唔想睇個條爛gag友

蓮姐都唔去，cctvb 真係小氣

bella姐咁興奮

互相傷害

長定粗

仲有對波

Joey緊身白色衫好正

咁都拉fyy

有冇咁大波

影左跟黨走未

咁危險既熱食

解放軍軍糧呢

貴價嘢

大伏

乜鬼黎話個野？

好撚難食

點解唔上最頂

bachelor 學非

學是學非

呢d龍友知識
呃食唔少無知少女

兩條女凍到儍

每0.1秒影1張相
將成晚既天空key埋張

大祖儀就黎流鼻涕

你班痴漢會衝埋去奶

jumbo又呢條垃圾褲

咁似拍戲d景

belle so fit

有冇人覺得男嗰條友好討厭

sure

我覺得佢係gay

死爛gag友

又係依間咖啡店

呢間野仲做緊

著呢d褲行山

fyy條仔

食左fyy
我諗

bella姐

後面有人

以為潮會話剩係影個咸蛋黃
冇諗過影bella

bella姐輸梗啦

dllm邊個省我

9點仲未完既

00PM

香港原味道[粵]

主持到農場採收脹卜卜荷蘭豆與嫩綠唐芹，還即席品嚐融合兩者美味的經典家常菜。父子檔主理的食品店保留着香港傳統味道，由負責人親自挑選食材，製作炒齋雞粒、椰絲薑糖等地道小食。縱使傳統製作工序繁複，但店舖仍緊守品質，加上與時並進的口味，得到不少捧場客。本地純素珍珠奶茶採用自家食材，珍珠當中更加入了超級食物，亦採用自製杏仁植物奶，是追求健康美味的新派選擇。農耕男孩今集幫忙處理有機蔬菜訂單，別以為執菜好簡單！

09:30PM

流行經典50年[粵]

胡渭康、王馨平以<你最珍貴>，為今集揭開序幕，還分別帶來<伴我啟航>與<無奈那天>。兩人難得同台合唱，選唱<你>一曲，可有特別原因？李龍基女歌男唱<抱緊眼前人>，盡顯柔情，他亦會聯同與鄭俊弘帶來英文金曲；方伊琪勵志高歌<信>，發放正能量。郭政鴻首次到臨《50年》，為觀眾精心準備了帶中國風的作品<鴿子情緣>。同場還有J.Arie雷深如演繹<黑夜不再來>，以及曹永廉、譚嘉儀對唱<合久必婚>。

ali pay又無揾ali做廣告

成晚都係joey對波及Bella個pat pat最好睇

有冇cap到圖

圖.jpg

又水蛇春星夢
一堆泡狗人...

佢個gap

好淫呀

有梯級又唔行
行斜

joey無化妝係差d

ben sir件衫係咩事？做咩要專登打格仔？

戴祖儀呢下好醜……

套套

咁窄
冇人跌落去既

joey都唔係得個樣
係得對腳

佢樣真係差d,唔講淫野緊本紅唔到

應該話得個嘈字

帶套屌joey

嘩你終於上水

個高達頭就打格仔
Evisu 就唔駛

我都上水喇

谷漲左喎

十二傳說嘅結局

無所謂

假ga

行山講撚成4個字 紅字做得4分鐘

有無得同Jumbo 姐姐洗白白

Jumpbo

一陣有泳兒

個樽塞都好似曲奇

hana